其實金仔呢排係咪換咗軍師

個幾月來個政治手段越見高明…

１：派代表團去平昌冬奧反客為主，泡菜千依百順連自己人啲位都分一半比佢，但係啲人腳你又三九唔識七嘅，即係踢流浪都有機會跟隊巴塞一齊操，講完都覺荒謬啦…金仔先聲奪人先贏一仗。

２：突破封鎖限制，個妹本來話搭巴士陸路嚟結果變咗搭飛機嚟，泡菜就哂佢話專機不在此限，舊情人車隊就浩浩蕩蕩入境，幾威啊…連架船要入油，泡菜都唔敢一口回絕，馬上R聯合國要求放生。

３：主導形勢，口裡說和平統一，冬奧前一日搞閱兵，代表團欲拒還迎唔嚟唔嚟最後先嚟，撚到文在寅差啲瀨。可能開幕禮阿妹遞佢阿哥封親筆信出嚟文在寅要雙膝作土下座咁接先夠體面

４：泡菜變二奶金仔做大婆，牌面贏開巷，美帝棟出嚟講乜都已經冇用…文在寅撐到乓兵外交咁款，矛盾嘅係美日韓係有同盟協定，呢鑊攞彩不突止，金仔仲以一記反間計分化同盟策略，醒到仆街。

金仔呢輪既攞哂彩，又撚到文在寅化，如果冇換軍師出謀獻策，咁就一定啪咗禁藥！

左膠累事

為左自己可以拎光環而要全國接受包容北韓

主要係南韓個總統太撚戇鳩

根本唔係北韓醒左，只係南韓太撚垃圾
多得左膠內應文總統

文在寅想做張伯倫定吳三桂

地上最強80後

文在寅太過一廂情願去相信北韓講嘅統一，佢亦可能認爲咁做可以沖淡之前因爲薩德系统而轉差嘅中韓關係。

就好似當年國軍日戰誤判共產黨就算唔幫拖都唔會夾擊自己一樣。

單純以歷史經驗去講：共產主義世界係不可能分割既有權力嘅，如果可以嘅話，中國同台灣一早統一咗啦。

文在寅呢條屎忽鬼 比人撚無面之餘 其實有晒前科

幫支那口屌美國 美國已經興過火屎
另一邊又屌日本

多撚謝大韓膠總統

北韓不嬲都係咁架，發撚完癲就正常一排

好似司徒華咁，邊有得輸。

之前南韓有個總統又係行友好政策，叫鍾xx
佢條靚就係文在寅，而且關係同鍾xx幾好
可能受呢個總統影響，所以依家行返友好政策
Btw 想知南韓人民點睇呢排既事，之前識一個南韓人就話佢地唔會care北韓人，我想知更多人既睇法

南泡

金大中呀 陽光政策

南泡總統怕任內開戰

你嗰d所謂point.....

佢係其中一個，盧鍾鉉（唔撚記得佢咩名，個名大約係咁 )都係行呢啲政策，最後自殺死果個

盧武鉉，逆權大狀

呢排撩少左侵侵 同埋睇穿南泡文左膠底 點會撚唔到狗

呢家擺明揼時間到真係有核彈頭小型化

總之就係一大班左膠累事
南韓去返之前既軍人統治都唔一定係壞事

文在寅咪就係個軍師囉

對唔往，我比金仔捉左

最近啲idea小弟比左小小意見佢

我反而唔係咁睇
金仔似係驚美國冬奧之後郁佢
依家扮低威先 加上美國呢排都無出聲
而且南韓都想搞好冬奧
過左冬奧應該就會黎料

文在寅on9姐

由頭到尾都唔明點解要組隊
分開出賽有咩問題

傻閪左膠總統咪咁囉

文不on9
兩韓自導 好過俾侵又呢又路
文如成功 文留千古
背後推動可能係支那

你見美幾落力折散兩朝 冇左北韓 冇左借口係亞太增兵 日本一樣美真係怕金仔咩 藉口啫 話目標係北 但其實係拉攏日南韓圍支那

名留千古

南泡女子冰球最慘
有啲入到大名單結果要退出

23人大軍加12件北泡
場上面要有3件北泡
間接係犧牲咗南泡

雖則話果幾個被迫退出既本身都係齋坐
但佢地都係想坐bench啫，真係可惜

俾文狗啲左膠大愛害死
努力咗四年就咁就收皮
仿效陽光政策都唔好浪費人地啲時間吖

唔好俾條友影衰吳總兵

呢個咩字黎？？

雖然我支持南韓求和平，不過搞到運動員我都唔支持，不過無辦法，韓國呢啲地方其實仲係好男性主義，佢地女子代表想反對抗議都無say

根本依家南泡啲青少年對統一已經無感覺
得啲廢老仲喺度打呢啲旗號喺度打飛機
你用統一旗啲人又屌你平壤奧運

信北韓 慘撚過信中共

咁又如何？
點樣自導法？

文在寅呢條垃圾準備拆薩德

屌你老母

已經準備裁軍都知左膠發緊功
依家奧運又on99
佢民望隨時仆街

其實最衰係咪崔順實，導致反彈太大

南北韓統一，有核彈又有錢

咪柒on9統一左美國就唔會幫南韓
佢地經濟實收皮

兩韓統一到實力會去到邊？

普京都讚識玩, 根本係進三步退兩步, 彈出彈入, 等你唔郁得佢, 核武佢就一定要, 仗就唔想打。

非不得己, 美國都唔想打。 打容易, 收拾爛攤難。

最多咪得幾個月命...

南韓on9者
呢d門面野蝕既只係南韓既國體，對大局毫無影響
北韓唔算有咩著數，而南韓又心甘情願

換軍師？真係換左就應該喊三聲啦
搞咁大場大龍鳳，基本上一d政治籌碼都拎唔到
睇美國佬就知擺明任你玩囉
睇南韓出醜當飯後笑柄

睇文在寅經濟政策就知佢一係真心膠一係淨係想要光環連國家都wfc

文總統完全係現代張伯倫
綏靖政策2.0
歷史重演

衰在朴謹惠on99
搞到重選總統選個咁既契弟出黎

我想架

你唔識自己寫，要靠關連字？

出錯個殘體字就娘親受罪，用唔用關連字都要管埋
勁過紅衛兵，專制過共產黨。

朴槿惠本來就唔係咁討好
雷聲大雨點小
呢條左膠又鍾意陽奉陰違
甘願做水魚俾北韓抽水打飛機

張伯倫唔係左膠

朴槿惠都係討好中共，係啲衰嘢開始爆出嚟嘅事候先幫美國做嘢啫。

撚狗嘅完美示範

文在寅父母都係脱北者，金正日安排棋子開始收成

自己出留言唔check字屌返人轉頭
做人咁撚求其

北泡本身唔諗住玩，所以都冇打外圍賽果啲，而家臨急臨忙點加位俾佢地，咪唯有南泡隊犧牲囉

你有 block 嘅自由，但無唔比嘅權力。

唔多唔少係歷史遺留落來嘅問題
北泡好似漢城奧運咁又玩恐怖襲擊真係死得

lm

今日睇新聞金仔代表團嘅人d咀臉係幾咁高傲
相反泡菜個總統烚熟狗頭咁.......

邊隻字係屌人？

老實講 , 自從分左南北泡以來，前蘇聯/俄羅斯同中國就抯撚住北泡個春袋，南泡就美國抯撚住個春袋 ... 南泡呢20年來，係輸出文化，經濟方面既成績有目睹 ...所以搞到北泡個乾細老成日想搵核子威脅來拎著數 ...

老實講，其實美國佬當南泡係一隻軍事旗子，而北泡都一樣 ... 當西方想同俄中開拖時，第一時間必定唔會係自己本土，最好戰場就係南北泡呢個地方 ...有咩事都你死你事 ...

其實呢幾年，金仔上場之後，佢好明顯想擺脫中俄既操控，亦都睇到佢成功既一面 .. 而南泡 , 其實而家咁成功，都唔想係一場軍事角力從回起點 ...加上美國都越來越多想軍事方面「協助」南泡（如殺得系統），老實講，呢套野，口講就對金仔，實際就係對大陸 ...

南泡都明白，其實佢同北泡始終都係兩兄弟，個西方花生友玩起野上來 ...兩兄弟都係輸家 ...與其係咁，不如南泡係經營上so 返d 比北泡 , 總好過比美國中俄撚狗咁撚 ...

其實就好似當年東西德咁 ...西德經濟強咁多 ...後來要接濟返東德個窮細老 .....總好過係區內打杖要從零開始 ...

#156901

又一個唔識規矩嘅新會員